可能呢世都唔會再見到你，睇下你online當滿足左喇

有冇人會好似我咁白癡
我已經唔敢搵ex講嘢了
佢冇block我
我淨係默默睇下佢last seen

再冇身份可以關心你

咁佢ig fb呢？

乜都冇block到

咁你係咪會係咁睇佢啲野？

醒啦喂

把心一橫，要向前行就block哂去

回憶就留係過去，學到既野就帶走

知易行難

係呀
戒唔到
我唔會搵佢㗎喇
掛住咪去睇下囉
不過佢都唔點post野
基本都冇新野睇
等有人@佢就可能見到

其實會好犯賤咁等緊佢俾條女@既一日

一邊咁同自己講
一邊就手痕禁開佢account
我都知我好抵死

唔好咁傻，佢唔知ga

愈睇愈掛住
唔好睇啦
咁樣會放底唔到

起碼冇block

都大半年了
其實個種傷心既感覺已經淡左好多了
之前夢見佢
朝早醒左會喊好耐

而家依然夢見佢
但腦入面都知道佢真係唔會再出現
醒左都唔會有好大感覺

隻係stalk佢呢樣野
戒唔甩

yes

忍唔住撩佢講野 但佢都係唔應我

巴打又stalk？

stalk過

一日唔block鳩佢 一日都唔會放得低

雖然我想同佢好似以前咁講野
我都知冇可能
都有試過搵佢
雖然佢會覆我一兩隻字
一句起兩句止咁
呢種感覺都好折磨
索性唔搵囉

唔知幾時會遇到下一個對的人
幫我戒掉這毒癮

啱畢業搵緊工
成日無所事事咁
所以先戒唔甩呱

接受現實啦, 點都好要忍住唔好搵唔好睇
一想stalk就逼自己搵啲野做
慢慢就會戒得甩

我都係咁
stalk左就黎一年
會成日以為仲一齊緊

係感情上受過傷害既女仔先會學識長大。

啱啱睇左佢在線上足足5分鐘
可惜....5分鐘入面冇1秒鐘係我既

巴打加油move on
我真係知衰
改唔到上黎呻下

有種失戀既解脫方法
係唔好逼自己
其實冇乜感覺已經有進步了

係長大左
卻看不清未來

末來無人會望得清，望得清果隻就唔係普通人啦

時間沖淡一切啊 得閒叫下春好快無事

絲打 你係咪番花店嫁?

瑪嘉烈

唔係呀

你有frd係咁樣？

如果連last seen都熄埋咁點算😭😭

咁咪唯有認認真真move on
唔好好似我咁傻呀

Stalk佢幾時online

我個人好冇安全感
之前係佢俾到我由細到大都冇既個種安心既感覺
我知冇得靠佢㗎喇
有時好不安就會抄佢account黎睇
當安慰自己

我明

Stalk左幾年lu
佢又係唔會點update自己ig fb
我stalk到連佢女朋友個foodie blog都stalk埋

嗯…我好朋友嚟 佢都好可憐 我同佢都好似你咁 move on 唔到... (我同佢都係大半年 所以先以為你係佢)
好想幫佢 但係我連自己都未救到
利申 我巴 佢絲

唔識講
會成日想知佢過成點 有無唔開心
但我都係擺係心睇下算
畢竟人地依家都有男朋友
希望佢過得開心就得

屌 last seen都睇唔到

加油呀巴打
願你遇到可以救贖你既個個人

我都係咁
不過見唔到佢條女
幻想佢有喇，一定比我好

我都會冇嘢睇就係咁抄佢follow既人同follow佢既人

有人明
好感動

夢入面既常客
每天跟你打個招呼
就默默消失

你飛人

？

俾人飛

同病相憐
只不過我係等緊佢講分手
冷戰緊
日日睇住佢長on wtsapp好鬼辛苦

點解要等？
咁樣好折磨
雖然佢講完你都係會痛
咁等法都好痛㗎

等到佢講
咁我就可以完全死心咁解

會唔會你搵佢問下好啲
如果對佢黎講講同唔講無分別
佢講左你冇等得咁折磨

我有話，冷靜完一定要搵返我咁

同你既狀態一撚樣 分手就一年

其實唔知為乜 見到佢上線就安心d
如果佢好耐冇上線成個人就好不安
唉....

我都會咁樣

我反而同你相反 見佢長online
就會自己不停亂諗
最後攰嘅都係自己

無權去把驚擾你的心捧起獻給你
即使有話想講已經 將識過的字用完~
呢刻只好等時間慢慢過喇巴打

十年之後 我們是朋友
還可以問候
只是那種溫柔
再也找不到擁抱的理由

exactly

加油move on呀巴打

因為俾佢牽動我地既情緒

咪當佢有新歡囉
承認左呢個事實啦
不過都係戒唔到手去睇

等緊
想儘快搵到自己滿意既生活
覺得自己喪得太耐了

唔想咁 好撚攰呀..
搞到自己日日行屍走肉咁
一年過去 以為自己好返d 但其實都係麻木左
個病仲係到

我好似都無資格勸你啲咩
不過我真係睇淡左好多了
情緒冇啱分手個時咁大起伏
希望我地都可以搵到解救到我地個個人

有

我都睇淡左好多架啦 但真係好似一蹶不振咁
呢一年都有keep住搵新對象
但次次都係抱住對方可以解救自己既心態去交往
就好似搵水泡咁 到頭來又係辛苦自己
害埋人地
但自己一個又點撚樣渡過啊...

可能你未遇到比佢更好的個個人

我都明白個種感覺
想解救自己
又唔想咁隨便搵個水泡害人害己
或者係未遇到啱既個個人

有冇唸過 根本冇....

得閑上黎叫下春
宣洩下情緒

連登感情台都係我毒癮之一

算吧啦